{"translation-revision-date":"2024-07-17 08:55:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Uncategorized":["Nekategorizirano"],"This block is locked.":["Ovaj blok je zaklju\u010dan."],"Selected blocks are grouped.":["Odabrani blokovi su grupirani."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Dodaj uzorak"],"verb\u0004Grid":["Re\u0161etka"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Ovi blokovi su povezani."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Ovaj blok je povezan."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Stvori grupni blok od vi\u0161estrukih odabranih blokova."],"Collapse all other items.":["Sa\u017emi sve ostale stavke."],"Attributes connected to various sources.":["Atributi povezani s razli\u010ditim izvorima."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Ovaj blok dopu\u0161ta nadja\u010davanje. Promjena naziva mo\u017ee uzrokovati probleme sa sadr\u017eajem unesenim u instance ovog uzorka."],"Grid placement":["Polo\u017eaj re\u0161etke"],"Row span":["Raspon retka"],"Column span":["Raspon stupca"],"Grid span":["Raspon re\u0161etke"],"Background image width":["\u0160irina pozadinske slike"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Plo\u010dica"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Sadr\u017ei"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Prekrij"],"No background image selected":["Nije odabrana pozadinska slika"],"Background image: %s":["Pozadinska slika: %s"],"Add background image":["Dodaj pozadinsku sliku"],"Image has a fixed width.":["Slika ima fiksnu \u0161irinu."],"Manual":["Ru\u010dno"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blokovi se ne mogu umetnuti u druge blokove s vezama."],"Be careful!":["Budi oprezan!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s stilovi."],"%s settings.":["%s postavke."],"%s element.":["%s element.","%s elementa.","%s elemenata."],"%s block.":["%s blok.","%s bloka.","%s blokova."],"Disable expand on click":["Onemogu\u0107i pro\u0161irenje na klik"],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalira sliku s efektom svijetlog okvira"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skaliraj sliku s efektom svijetlog okvira."],"Link CSS class":["Poveznica CSS klase"],"Link to attachment page":["Poveznica na stranicu s privitkom"],"Link to image file":["Poveznica na slikovnu datoteku"],"screen sizes\u0004All":["Sve"],"Locked":["Zaklju\u010dano"],"Multiple blocks selected":["Odabrano vi\u0161e blokova"],"No transforms.":["Nema transformiranja."],"Select parent block: %s":["Odaberi mati\u010dni blok: %s"],"patterns\u0004Not synced":["Nije sinkronizirano"],"patterns\u0004Synced":["Sinkronizirano"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Upravljaj uvr\u0161tavanjem blokova koje dodaci automatski dodaju."],"Border & Shadow":["Obrub i sjena"],"Drop shadows":["Dodaj sjene"],"Drop shadow":["Dodaj sjenu"],"Repeat":["Ponovi"],"Copy link%s":["Kopiraj poveznicu %s"],"Link copied to clipboard.":["Poveznica kopirana u me\u0111uspremnik."],"patterns\u0004All":["Sve"],"Expand on click":["Pro\u0161iri na klik"],"Image settings\u0004Settings":["Postavke"],"Ungroup":["Razgrupiraj"],"Block name":["Ime bloka"],"Enter a custom name for this block.":["Unesite prilago\u0111eno ime za ovaj blok."],"Block name changed to: \"%s\".":["Ime bloka promijenjeno je u: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Ime bloka resetirano na: \"%s\"."],"Drop to upload":["Ispustite za prijenos"],"Reset ":["Resetiraj "],"Background image":["Pozadinska slika"],"Only images can be used as a background image.":["Samo slike mogu se koristiti kao pozadinska slika."],"No results found":["Nema rezultata"],"%d category button displayed.":["%d dugme kategorije prikazano.","%d dugmeta kategorije prikazano.","%d dugmadi kategorije prikazano."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Uzorci su dostupni iz <Link>WordPress.org direktorija uzoraka<\/Link>, uklju\u010deni u aktivnu temu ili su ih izradili korisnici na ovoj stranici. Samo obrasci stvoreni na ovoj stranici mogu se sinkronizirati."],"Theme & Plugins":["Teme i dodaci"],"Pattern Directory":["Direktorij uzoraka"],"%d pattern found":["%d uzorak prona\u0111en","%d uzorka prona\u0111eno","%d uzoraka prona\u0111eno"],"Select text across multiple blocks.":["Odaberite tekst u vi\u0161e blokova."],"Last page":["Zadnja stranica"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s od %2$s"],"First page":["Prva stranica"],"Image is contained without distortion.":["Slika je sadr\u017eana bez izobli\u010denja."],"Image covers the space evenly.":["Slika ravnomjerno pokriva prostor."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Puna veli\u010dina"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Velika"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Srednja"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Minijatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Smanjite sadr\u017eaj kako bi odgovarao prostoru ako je prevelik. Sadr\u017eaj koji je premalen imat \u0107e dodatni razmak."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Smanji"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Ne prilago\u0111avajte veli\u010dinu sadr\u017eaja. Sadr\u017eaj koji je prevelik bit \u0107e izrezan, a sadr\u017eaj koji je premalen imat \u0107e dodatni razmak."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nijedno"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Ispunite prostor odsijecanjem onoga \u0161to ne pristaje."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Prekrij"],"Fit the content to the space without clipping.":["Prilagodite sadr\u017eaj prostoru bez izrezivanja."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Zadr\u017ei"],"Fill the space by stretching the content.":["Ispunite prostor rastezanjem sadr\u017eaja."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Ispuna"],"Aspect ratio":["Omjer"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Prilago\u0111eno"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d word selected.":["%d rije\u010d izabrana","%d rije\u010di izabrane","%d rije\u010di izabrano"],"%d Block":["%d blok","%d bloka","%d blokova"],"Suggestions":["Prijedlozi"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Napredno"],"Resolution":["Rezolucija"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Primjer:"],"Change level":["Promjena razine"],"Position: %1$s":["Pozicija: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtri"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s mogu\u0107nosti"],"Color %s styles":["Boja %s stilova"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blok \u0107e se zalijepiti za podru\u010dje koje se mo\u017ee pomicati mati\u010dnog bloka %s."],"Add after":["Dodaj poslije"],"Add before":["Dodaj prije"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Blokovi za vi\u0161ekratnu upotrebu sada su sinkronizirani uzorci. Sinkronizirani uzorak pona\u0161at \u0107e se na potpuno isti na\u010din kao i blok za vi\u0161ekratnu upotrebu."],"My patterns":["Moji uzorci"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minimalna \u0161irina stupca"],"Grid":["Mre\u017ea"],"Horizontal & vertical":["Vodoravno i okomito"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fiksno"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ljepljivo"],"There is an error with your CSS structure.":["Postoji gre\u0161ka u va\u0161oj CSS strukturi."],"Shadow":["Sjena"],"Position":["Pozicija"],"Sticky":["Ljepljivo"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Dodaj bloku %1$s na poziciji %2$d, razina %3$d"],"%s block inserted":["%s blok umetnut"],"Dismiss hint":["Odbaci savjet"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Tra\u017eite druge postavke bloka? Premje\u0161tene su na karticu stilova."],"Format tools":["Alati za formatiranje"],"Currently selected position: %s":["Trenutno odabrana pozicija: %s"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok se ne\u0107e micati kada se stranica pomi\u010de."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok \u0107e se zalijepiti za vrh prozora umjesto da se pomi\u010de."],"Paste styles":["Zalijepi stilove"],"Copy styles":["Kopiraj stilove"],"Pasted styles to %d blocks.":["Zalijepljenih stilova u %d blokova."],"Pasted styles to %s.":["Stilovi zalijepljeni u %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nije mogu\u0107e zalijepiti stilove. Stilovi blokova nisu prona\u0111eni unutar kopiranog sadr\u017eaja."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nije mogu\u0107e zalijepiti stilove. Prije nastavka dajte dopu\u0161tenje me\u0111uspremniku preglednika."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nije mogu\u0107e zalijepiti stilove. Ova zna\u010dajka dostupna je samo na sigurnim (https) web-stranicama u preglednicima koji ih podr\u017eavaju."],"Media List":["Popis medija"],"Image inserted.":["Slika umetnuta."],"Image uploaded and inserted.":["Slika prenesena i umetnuta."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Vanjske slike mo\u017ee ukloniti vanjski pru\u017eatelj usluga bez upozorenja i \u010dak mo\u017ee do\u0107i do problema s pravnom uskla\u0111eno\u0161\u0107u povezanom sa zakonima o privatnosti."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Ova se slika ne mo\u017ee prenijeti u va\u0161u biblioteku medija, ali se ipak mo\u017ee umetnuti kao vanjska slika."],"Insert external image":["Umetni vanjsku sliku"],"Report %s":["Izvje\u0161\u0107e %s"],"Pattern":["Uzorak"],"Go to parent Navigation block":["Idi na mati\u010dni navigacijski blok"],"Stretch items":["Rastegni stavke"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Razmak izme\u0111u"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Istegni za popunu"],"Fixed":["Fiksno"],"Fit":["Prilagodi"],"Fit contents.":["Prilagodi sadr\u017eaje."],"Specify a fixed height.":["Odredi fiksnu visinu."],"Specify a fixed width.":["Odredi fiksnu \u0161irinu."],"Stretch to fill available space.":["Rastegni da se ispuni raspolo\u017eivi prostor."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Pomakni %1$d blokove iz pozicije %2$d lijevo za jedno mjesto."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Pomakni %1$d blokove iz pozicije %2$d dolje za jedno mjesto."],"H6":["Naslov 6"],"H5":["Naslov 5"],"H4":["Naslov 4"],"H3":["Naslov 3"],"H2":["Naslov 2"],"H1":["Naslov 1"],"Hover":["Prelazak  mi\u0161em"],"Wide size":["\u0160iroka veli\u010dina"],"Content size":["\u0160irina sadr\u017eaja"],"Set the width of the main content area.":["Podesite \u0161irinu podru\u010dja glavnog sadr\u017eaja."],"Modify":["Promijeniti"],"Unset":["Nije postavljeno"],"Now":["Sada"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Ugnije\u017e\u0111eni blokovi ispunit \u0107e \u0161irinu ovog spremnika. Prebacite za ograni\u010davanje."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Ugnije\u017e\u0111eni blokovi koriste \u0161irinu sadr\u017eaja s opcijama pune i \u0161iroke \u0161irine."],"Font":["Font"],"Apply to all blocks inside":["Primijeniti na sve unutarnje blokove"],"Restrict editing":["Ograni\u010di ure\u0111ivanje"],"Inner blocks use content width":["Unutarnji blokovi koriste \u0161irinu sadr\u017eaja"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokovi se ne mogu pomaknuti udesno jer su ve\u0107 na krajnjoj desnoj poziciji"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokovi se ne mogu pomaknuti ulijevo jer su ve\u0107 na krajnjoj lijevoj poziciji"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Svi blokovi su odabrani i ne mogu se pomicati"],"Constrained":["Ograni\u010den"],"Spacing control":["Kontrola razmaka"],"Custom (%s)":["Prilago\u0111eno (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Trenutno ste u na\u010dinu smanjivanja."],"Close block inserter":["Zatvori umeta\u010d bloka"],"Select the size of the source image.":["Odaberi veli\u010dinu izvorne slike."],"Use featured image":["Upotrijebi istaknutu sliku"],"Delete selection.":["Obri\u0161i odabir."],"Link is empty":["Poveznica je prazna"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Unesi <Link>string formata<\/Link> datuma ili vremena."],"Custom format":["Prilago\u0111eni format"],"Choose a format":["Odaberi format"],"Enter your own date format":["Unesi vlastiti format datuma"],"Date format":["Oblik datuma"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M. Y."],"Default format":["Zadani format"],"Transform to %s":["Pretvori u %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokova odzna\u010deno."],"%s deselected.":["%s odzna\u010den."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Prozirni tekst ljudima mo\u017ee biti te\u017eak za \u010ditanje."],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y."],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M. Y. G:i"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j.n.Y G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j.n.Y"],"verb\u0004Stack":["Poslo\u017ei"],"single horizontal line\u0004Row":["Redak"],"Select parent block (%s)":["Odaberi mati\u010dni blok (%s)"],"Lock":["Zaklju\u010daj"],"Disable movement":["Onemogu\u0107i pomicanje"],"Lock all":["Zaklju\u010daj sve"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Odaberi odre\u0111ene atribute za ograni\u010davanje ili zaklju\u010davanje svih dostupnih opcija."],"Lock %s":["Zaklju\u010daj %s"],"Add default block":["Dodaj zadani blok"],"Add pattern":["Dodaj uzorak"],"Alignment option\u0004None":["Ni\u0161ta"],"Vertical alignment":["Uspravno poravnavanje"],"Align items bottom":["Poravnaj stavke dnom"],"Align items center":["Poravnaj stavke u sredinu"],"Align items top":["Poravnaj stavke vrhom"],"Unlock":["Otklju\u010daj"],"Prevent removal":["Sprije\u010di uklanjanje"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra debelo"],"font weight\u0004Black":["Crno"],"font weight\u0004Bold":["Podebljano"],"font weight\u0004Semi Bold":["Polu-debelo"],"font weight\u0004Medium":["Srednje"],"font weight\u0004Regular":["Standardno"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra tanko"],"font weight\u0004Light":["Svijetlo"],"font weight\u0004Thin":["Tanko"],"font style\u0004Italic":["Kurziv"],"font style\u0004Regular":["Standardno"],"Set custom size":["Postavi korisni\u010dku veli\u010dinu"],"Use size preset":["Upotrijebi unaprijed postavljenu veli\u010dinu"],"Rename":["Preimenuj"],"link color":["boja poveznice"],"Elements":["Elementi"],"Block spacing":["Razmak blokova"],"Explore all patterns":["Istra\u017ei sve uzorke"],"Letter spacing":["Razmak slova"],"Justification":["Poravnanje"],"Orientation":["Orijentacija"],"Allow to wrap to multiple lines":["Dozvoli prijelom u vi\u0161e linija"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Zadano"],"Radius":["Radijus"],"Top left":["Gore lijevo"],"Max %s wide":["Maksimalna \u0161irina %s"],"Flow":["Tijek"],"Currently selected font appearance: %s":["Izgled trenutno odabranog fonta: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil trenutno odabranog fonta: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Te\u017eina trenutno odabranog fonta: %s"],"No selected font appearance":["Nema odabranog izgleda fonta"],"Link radii":["Radijus poveznice"],"Unlink radii":["Ukloni povezivanje radijusa"],"Bottom right":["Dolje desno"],"Bottom left":["Dolje lijevo"],"Top right":["Gore desno"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Stvorite dvobojni efekt bez gubitka izvorne slike."],"Displays more block tools":["Prikazuje vi\u0161e alata za blokove"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Prilago\u0111ena"],"Flex":["Savinutost"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Zadana"],"No preview available.":["Pretpregled nije dostupan."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Alati pru\u017eaju razli\u010dite interakcije za odabir, navigaciju i ure\u0111ivanje blokova. Prebacujte se izme\u0111u odabira i ure\u0111ivanja pritiskom na Escape i Enter."],"Justify items right":["Poravnaj sadr\u017eaj desno"],"Justify items center":["Poravnaj sadr\u017eaj u sredinu"],"Justify items left":["Poravnaj sadr\u017eaj lijevo"],"Choose":["Odaberi"],"Type \/ to choose a block":["Upi\u0161ite \/ za odabir bloka"],"Wide":["\u0160irok"],"Layout":["Razmje\u0161taj"],"Apply duotone filter":["Primjeni dutone filtar"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Margina"],"Space between items":["Razmak izme\u0111u stavki"],"Carousel view":["Prikaz vrtuljka"],"Next pattern":["Sljede\u0107i uzorak"],"Previous pattern":["Prethodni uzorak"],"Patterns list":["Popis uzoraka"],"Search for blocks and patterns":["Pretra\u017ei blokove i uzorke"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Za kretanje kroz blokove koristite tipke sa strelicama lijevo i desno"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Prilagodi \u0161irinu za sve elemente koji su dodijeljeni sredi\u0161njim ili \u0161irokim stupcima."],"Horizontal":["Vodoravno"],"Change items justification":["Promijeni poravnavanje sadr\u017eaja"],"Vertical":["Uspravno"],"Editor canvas":["Uredi platno"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Poravnaj dolje"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Poravnaj u sredinu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Poravnaj gore"],"Transform to variation":["Pretvori u varijaciju"],"More":["Vi\u0161e"],"Drag":["Dovuci"],"Toggle full height":["Otvori punu visinu"],"Font style":["Stil fonta"],"Font weight":["Te\u017eina fonta"],"Block patterns":["Uzorci blokova"],"Letter case":["Velika\/mala slova"],"Capitalize":["Prvo slovo veliko"],"Lowercase":["Mala slova"],"Uppercase":["Velika slova"],"Decoration":["Dekoracija"],"Add an anchor":["Dodaj sidro"],"Captions":["Natpisi"],"Appearance":["Izgled"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Kreiraj: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Umetnut je uzorak bloka \"%s\"."],"Filter patterns":["Filtriraj uzorke"],"Search for patterns":["Tra\u017ei uzorak"],"Rotate":["Zakretanje"],"Zoom":["Uve\u0107anje"],"Could not edit image. %s":["Nije mogu\u0107e urediti sliku. %s"],"Landscape":["Vodoravno"],"Aspect Ratio":["Omjer"],"Portrait":["Okomito"],"Current media URL:":["URL trenutnog medija:"],"Block variations":["Varijacije bloka"],"Move the selected block(s) down.":["Pomaknite odabrani blok\/blokove dolje."],"Move the selected block(s) up.":["Pomaknite odabrani blok\/blokove gore."],"Creating":["Kreiranje"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Tijekom kreiranja pojavila se nepoznata gre\u0161ka. Molimo poku\u0161ajte ponovo."],"Image size presets":["Unaprijed postavljene veli\u010dine slike"],"Block navigation structure":["Struktura bloka navigacije"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blok %1$d od %2$d, razina %3$d"],"Move to":["Premjesti u"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok preba\u010den u me\u0111uspremnik.","%d bloka preba\u010dena u me\u0111uspremnik.","%d blokova preba\u010deno u me\u0111uspremnik."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok kopiran u me\u0111uspremnik.","%d bloka kopirana u me\u0111uspremnik.","%d blokova kopirano u me\u0111uspremnik."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" premje\u0161ten u me\u0111uspremnik."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" kopiran u me\u0111uspremnik."],"Browse all":["Otvori sve"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pregledajte sve. Ovo \u0107e otvoriti glavnu plo\u010du za umetanje na alatnoj traci ure\u0111iva\u010da."],"A tip for using the block editor":["Savjet za kori\u0161tenje ure\u0111iva\u010da blokova"],"%d block added.":["%d blok dodan.","%d bloka dodana.","%d blokova dodano."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Upotrijebite tipku Tab i tipke sa strelicama za odabir nove lokacije bloka. Upotrijebite tipke sa strelicama ulijevo i udesno za pomicanje izme\u0111u razina grananja. Nakon odabira lokacije pritisnite Enter ili Space da biste pomaknuli blok."],"Patterns":["Uzorci"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Trenutno ste u na\u010dinu navigacije. Kre\u0107ite se blokovima pomo\u0107u tipke Tab i tipki sa strelicama. Koristite tipke sa strelicama lijevo i desno za kretanje izme\u0111u razina gnije\u017e\u0111enja. Da biste iza\u0161li iz navigacijskog na\u010dina i uredili odabrani blok, pritisnite Enter."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Promijenite vrstu bloka pritiskom na ikonu bloka na alatnoj traci."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Povucite datoteke u ure\u0111iva\u010d da biste automatski umetnuli medijske blokove."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Izvucite popis pritiskom na <kbd>backspace<\/kbd> na po\u010detku reda."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Uvucite popis pritiskom na <kbd>space<\/kbd> na po\u010detku reda."],"Change matrix alignment":["Promijeni poravnanje matrice"],"Spacing":["Razmak"],"Padding":["Odmicanje"],"Typography":["Tipografija"],"Line height":["Visina linije"],"Open Colors Selector":["Otvorite odabir boja"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut lijevo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut gore"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut lijevo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut dole"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d desno na poziciju %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d lijevo na poziciju %3$d"],"Medium screens":["Srednji zasloni"],"Small screens":["Mali zasloni"],"Large screens":["Veliki zasloni"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Prebacivanje izme\u0111u kori\u0161tenja iste vrijednosti za sve veli\u010dine zaslona ili upotrebe jedinstvene vrijednosti po veli\u010dini zaslona."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Koristi istu %s na svim veli\u010dinama zaslona."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrolira svojstvo %1$s za prikaz %2$s."],"The media file has been replaced":["Medijski zapis je zamijenjen"],"Currently selected":["Trenutno odabrano"],"Press ENTER to add this link":["Za dodavanje ove poveznice pritisni ENTER"],"Currently selected link settings":["Trenutno odabrane postavke poveznice"],"Open Media Library":["Otvori zbirku medija"],"Search or type URL":["Pretra\u017eite ili upi\u0161ite URL"],"Select a variation to start with:":["Odaberite varijaciju s kojom \u017eelite zapo\u010deti."],"Choose variation":["Odaberite varijaciju"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Dodaj %s"],"%s block added":["%s blok dodan"],"Multiple selected blocks":["Vi\u0161ekratno odabrani blokovi"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Trenutno ste u na\u010dinu ure\u0111ivanja. Za povratak u navigacijski na\u010din pritisnite Escape."],"Midnight":["Pono\u0107"],"Electric grass":["Elektri\u010dna trava"],"Pale ocean":["Blijedi ocean"],"Luminous dusk":["Blistavi sumrak"],"Blush bordeaux":["Rumena bordo"],"Blush light purple":["Rumena svijetlo ljubi\u010dasta"],"Cool to warm spectrum":["Spektar od hladnoga do toplog"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Vrlo svijetlosiva do cijan plavkasto sive"],"Luminous vivid orange to vivid red":["\u017diva svijetlo naran\u010dasta do \u017eivo crvene"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u017diva svijetlo jantarna do \u017eive svijetlo naran\u010daste"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Svijetlo zelena cijan do \u017eivo zelene cijan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u017diva cijan plava do \u017eivo ljubi\u010daste"],"Block breadcrumb":["Hijerarhijska navigacija blokova"],"Gradient":["Prijelaz"],"List view":["Prikaz u listi"],"Grid view":["Prikaz u re\u0161etki"],"Move right":["Pomakni desno"],"Move left":["Pomakni lijevo"],"Fill":["Popuni"],"Link rel":["Poveznica rel"],"Border radius":["Radijus obruba"],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Group":["Grupa"],"Learn more about anchors":["Saznaj vi\u0161e o sidrima"],"Separate multiple classes with spaces.":["Razdvojite klase razmakom."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Unesite rije\u010d, dvije \u2014 bez razmaka \u2014 da biste za ovaj blok napravili jedinstvenu web-adresu koja se zove \"sidro\". Nakon toga imati \u0107ete izravnu poveznicu do ovog dijela sadr\u017eaja."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite video, odaberite ga iz medijske zbirke, ili ga dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite sliku, odaberite ju iz medijske zbirke, ili ju dodajte koriste\u0107i URL."],"Add a block":["Dodaj blok"],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite audio, odaberite ga iz medijske zbirke, ili ga dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Prenesite medijsku datoteku ili ju odaberite iz medijske zbirke."],"Skip":["Presko\u010di"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ova \u0107e kombinacija boja umanjiti \u010ditljivost."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Dok pi\u0161ete, mo\u017eete pritisnuti <kbd>\/<\/kbd> da biste brzo umetnuli nove blokove."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Promijenite poravnanje"],"Vivid purple":["Jasno ljubi\u010dasta"],"verb\u0004Group":["Grupiraj"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Razgrupiraj"],"block style\u0004Default":["Izvorno"],"Attempt Block Recovery":["Poku\u0161aj oporavka bloka"],"Change block type or style":["Promijenite vrstu bloka ili stil"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Da biste uredili ovaj blok, trebate dopu\u0161tenje za prijenos medija."],"Block tools":["Blok alati"],"Align text right":["Poravnaj tekst desno"],"Align text center":["Centriraj tekst"],"%s block selected.":["%s odabran blok.","%s odabrana bloka.","%s odabranih blokova."],"Align text left":["Poravnaj tekst lijevo "],"Heading":["Naslov"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Text alignment":["Poravnanje teksta"],"Button":["Dugme"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Ubaci novi blok ispred odabranog bloka\/blokova."],"Remove the selected block(s).":["Ukloni odabrani blok\/blokove."],"Duplicate the selected block(s).":["Dupliciraj odabrani blok\/blokove."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Ubaci novi blok nakon odabranog bloka\/blokova."],"Document":["Dokument"],"Find original":["Prona\u0111i original"],"This block can only be used once.":["Ovaj blok se mo\u017ee iskoristiti samo jednom."],"%d block":["%d blok","%d bloka","%d blokova"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Kreni do najbli\u017ee alatne trake."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Odaberite cijeli tekst tijekom tipkanja. Kliknite ponovno za odabir svih blokova."],"Options":["Opcije"],"Link settings":["Postavke poveznice"],"Cyan bluish gray":["Cijan plavkasto siva"],"Vivid cyan blue":["Jasno cijan plava"],"Pale cyan blue":["Blijeda cijan plava"],"Vivid green cyan":["Jasno zeleno cijan"],"Light green cyan":["Svijetlo zeleno cijan"],"Luminous vivid amber":["Luminozno jasna \u017euta"],"Luminous vivid orange":["Luminozno jasna naran\u010dasta"],"Vivid red":["Jasno crvena"],"Pale pink":["Blijedo roza"],"HTML anchor":["HTML sidro"],"font size name\u0004Huge":["Ogroman"],"font size name\u0004Large":["Velik"],"font size name\u0004Medium":["Srednji"],"font size name\u0004Small":["Mali"],"Additional CSS class(es)":["Dodatne CSS klase"],"Skip to the selected block":["Presko\u010di do odabranog bloka."],"Edit visually":["Uredi vizualno"],"Edit as HTML":["Uredi kao HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Pomakni %1$d blok iz pozicije %2$d gore za jedno mjesto.","Pomakni %1$d bloka iz pozicije %2$d gore za jedno mjesto.","Pomakni %1$d blokova iz pozicije %2$d gore za jedno mjesto."],"no title":["nema naslova"],"More options":["Vi\u0161e opcija"],"Duplicate":["Dupliciraj"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokovi se ne mogu pomaknuti gore jer se ve\u0107 nalaze na vrhu"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokovi se ne mogu pomaknuti dolje jer se ve\u0107 nalaze na dnu"],"Paste or type URL":["Zalijepite ili upi\u0161ite URL"],"%d result found.":["%d prona\u0111en rezultat.","%d prona\u0111ena rezultata.","%d prona\u0111enih rezultata."],"blocks\u0004Most used":["Naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161teni"],"Change type of %d block":["Promijenite vrstu za %d blok. ","Promijenite vrstu za %d bloka. ","Promijenite vrstu za %d blokova. "],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee se pomaknuti desno"],"Transform to":["Transformiraj u"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Mo\u017eda \u0107e ova kombinacija boja biti te\u0161ka za \u010ditanje. Poku\u0161ajte koristiti tamniju pozadinsku boju i\/ili svjetliju %s"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Mo\u017eda \u0107e ova kombinacija boja biti te\u0161ka za \u010ditanje. Poku\u0161ajte koristiti svjetliju pozadinsku boju i\/ili tamniju %s."],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Pomakni %1$d blok iz pozicije %2$d desno za jedno mjesto."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee se pomaknuti desno"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d na poziciju %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d dolje na poziciju %3$d"],"Convert to Classic Block":["Pretvori u Klasi\u010dni blok"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok %s je jedini blok, i ne mo\u017ee se pomaknuti"],"Convert to Blocks":["Pretvori u Blokove"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ovaj blok je suo\u010den s gre\u0161kom i ne mo\u017ee se pretpregledati."],"No block selected.":["Nijedan blok nije odabran."],"Reset":["Ponovno postavi"],"Convert to HTML":["Pretvori u HTML"],"Current":["Trenutni"],"After Conversion":["Nakon pretvorbe"],"imperative verb\u0004Resolve":["Razrije\u0161i"],"Resolve Block":["Razrije\u0161i blok"],"font size name\u0004Normal":["Normalno"],"Full width":["Pune \u0161irine"],"Wide width":["Pove\u0107ane \u0161irine"],"Change text alignment":["Promijeni poravnanje teksta"],"Change alignment":["Promijeni poravnanje"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ovaj blok ima u sebi neo\u010dekivani ili nevaljani sadr\u017eaj."],"No results.":["Nema rezultata."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat prona\u0111en, za navigaciju upotrijebite tipke sa strelicama za pomicanje prema gore i dolje.","%d rezultata prona\u0111eno, za navigaciju upotrijebite tipke sa strelicama za pomicanje prema gore i dolje.","%d rezultata prona\u0111eno, za navigaciju upotrijebite tipke sa strelicama za pomicanje prema gore i dolje."],"Blocks":["Blokovi"],"%s item":["%s stavka","%s stavke","%s stavki"],"Additional CSS":["Dodatni CSS"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Poveznica je odabrana."],"Paste URL or type to search":["Zalijepite URL ili utipkajte za pretragu."],"Minimum height":["Najmanja visina"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Boja"],"List View":["Prikaz u listi"],"Back":["Povratak"],"Auto":["Auto"],"Move down":["Pomakni dolje"],"Move up":["Pomakni gore"],"Rows":["Redovi"],"Align left":["Poravnaj lijevo"],"Replace":["Zamijeni"],"Align right":["Poravnaj desno"],"Align center":["Centriraj"],"Tools":["Alati"],"Insert from URL":["Dodaj s URL-a"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Stupci"],"Large":["Velika"],"Media Library":["Zbirka medija"],"Clear":["Obri\u0161i"],"Clear selection.":["Obri\u0161i selekciju."],"Colors":["Boje"],"text color":["boja teksta"],"Mixed":["Mje\u0161ovito"],"Upload":["Prijenos"],"Remove":["Ukloni"],"Styles":["Stilovi"],"Link":["Poveznica"],"User":["Korisnik"],"Custom":["Prilagodljivo"],"Background":["Pozadina"],"Text":["Tekst"],", ":[", "],"Row":["Redak"],"Column":["Stupac"],"Paragraph":["Odlomak"],"Copy":["Kopiraj"],"Border":["Obrub"],"Dimensions":["Dimenzije"],"Top":["Vrh"],"Bottom":["Dno"],"Type":["Tip"],"Align":["Poravnaj"],"Shuffle":["Izmije\u0161aj"],"Source":["Izvor"],"Justify text":["Poravnaj po oba ruba"],"Next page":["Sljede\u0107a stranica"],"Previous page":["Prethodna stranica"],"Image":["Slika"],"Remove link":["Ukloni poveznicu"],"Underline":["Podcrtano"],"Strikethrough":["Precrtano"],"Insert":["Unesi"],"Insert link":["Unesi poveznicu"],"Align text":["Poravnaj tekst"],"Black":["Crna"],"White":["Bijela"],"Width":["\u0160irina"],"Settings":["Postavke"],"Theme":["Tema"],"No results found.":["Nije prona\u0111en nijedan rezultat."],"Default":["Izvorno"],"Height":["Visina"],"Edit link":["Uredi poveznicu"],"Search results for \"%s\"":["Rezultati pretra\u017eivanja za %s"],"Left":["Lijevo"],"URL":["URL"],"Right":["Desno"],"Edit":["Uredi"],"Publish":["Objavi"],"Attributes":["Svojstva"],"Advanced":["Napredno"],"Cancel":["Odustani"],"Submit":["Po\u0161alji"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Full Size":["Puna veli\u010dina"],"Size":["Veli\u010dina"],"Close":["Zatvori"],"Select":["Odaberi"],"Done":["Gotovo"],"Scale":["Dimenzioniraj"],"Plugins":["Dodaci"],"None":["Nijedno"],"Thumbnail":["Minijatura"],"Preview":["Pretpregled"],"Apply":["Primijeni"],"Save":["Spremi"],"Media":["Medij"],"Search":["Pretraga"],"Medium":["Srednja veli\u010dina"],"Caption":["Natpis"],"Delete":["Obri\u0161i"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}