{"translation-revision-date":"2024-07-17 08:55:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"pattern (singular)\u0004Synced":["Sinkronizirano"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Sinkroniziraj ovaj uzorak na vi\u0161e lokacija."],"Fullscreen on.":["Puni zaslon uklju\u010den."],"Fullscreen off.":["Puni zaslon isklju\u010den."],"Show and hide the admin user interface":["Prika\u017ei i sakrij administratorsko korisni\u010dko su\u010delje"],"Enter fullscreen":["Otvori cijeli zaslon"],"My pattern":["Moji uzorak"],"Create pattern":["Stvorite uzorak"],"Hide & Reload Page":["Sakrij i ponovno u\u010ditaj stranicu"],"Show & Reload Page":["Prika\u017ei i ponovno u\u010ditaj stranicu"],"Manage patterns":["Upravljajte uzorcima"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" uspje\u0161no kreirano."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Dodatak \"%s\" nai\u0161ao je na gre\u0161ku i ne mo\u017ee se prikazati."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Predlo\u0161ci poma\u017eu definirati izgled web-stranice. Mo\u017eete prilagoditi sve vidove svojih objava i stranica koriste\u0107i blokove i uzorke u ovom ure\u0111iva\u010du."],"Welcome to the template editor":["Dobro do\u0161li u ure\u0111iva\u010d predlo\u017eaka"],"Use theme styles":["Koristi stilove teme"],"Make the editor look like your theme.":["Neka ure\u0111iva\u010d izgleda poput va\u0161e teme."],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljni vodi\u010d."],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite kako koristiti Blok ure\u0111iva\u010d"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Svi su dostupni blokovi smje\u0161teni u Zbirci blokova. Na\u0107i \u0107ete je kad god vidite ikonu <InserterIconImage \/>."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Niste upoznati s blok-ure\u0111iva\u010dem? \u017delite li saznati vi\u0161e kako ga upotrebljavati? "],"Get to know the block library":["Upoznajte Zbirku blokova."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Svaki blok dolazi sa svojim setom kontrola za promjene postavki poput boje, \u0161irine i poravnanja. One \u0107e biti prikazane kada odaberete blok."],"Make each block your own":["U\u010dinite svaki blok svojima"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["U WordPress ure\u0111iva\u010du svaki paragraf, slika ili video su predstavljeni kao izraziti \"blokovi\" sadr\u017eaja."],"Get started":["Zapo\u010dnite"],"Welcome to the block editor":["Dobro do\u0161li u Blok ure\u0111iva\u010d"],"inserter":["plo\u010da za umetanje"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Potrebno je ponovno u\u010ditavanja stranice za ovu promjenu. Pobrinite se da je sadr\u017eaj sa\u010duvan prije ponovnog u\u010ditavanja."],"Fullscreen mode deactivated":["Prikaz punog zaslona je deaktiviran."],"Fullscreen mode activated":["Prikaz punog zaslona je aktiviran."],"Custom fields":["Dodatni podaci"],"Create":["Kreiraj"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim punog zaslona"],"Site Icon":["Ikona stranice"],"Back":["Povratak"],"Exit fullscreen":["Zatvori cijeli zaslon"],"Toggle fullscreen mode.":["Prika\u017ei\/sakrij prikaz cijelog zaslona"],"Edit":["Uredi"],"Undo":["Poni\u0161ti"],"Advanced":["Napredno"],"Name":["Ime"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}